Het was het reddingsvlot, en machtige blij was dat we om aan boord te komen.
We zagen een licht nu afstand beneden aan wal.
Dus ik zei dat ik zou doen.
De skiff was halfvol van plundering die baan had vloog er op het wrak.
Wij spel gehaald op het vlot in een stapel, en ik vertelde Jim te dobberen, en vertonen een licht toen hij beoordeeld hij had ongeveer twee mijl en hou het brandende till i come; daarna heb ik mijn bemand roeiriemen en hutkoffer voor het licht.
Als ik naar beneden richting het drie of vier meer bleek- op een heuvel.
Het was een dorp.
Ik gesloten boven de kust licht en legde op mijn roeiriemen en gefloteerd.
Als ik ging door mij werd een lantaarn opgehangen op de jackstaff van een dubbelwandig veerboot.
Ik magere rond voor de wachter, a-afvragen waar hij sliep en ik vond hem nestelt op de bolders vooruit, met zijn hoofd tussen zijn knieën.
